\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{forest}
\usepackage{float}
\usepackage{geometry}
\usepackage{makecell}
\usepackage{mathtools, nccmath}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{listings}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{xepersian}
\usepackage{subfiles}
\input{config}

\begin{document}
\input{cover.tex}

\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables

\section*{مجوز}

به فایل license همراه این برگه توجه کنید. این برگه تحت مجوز GPLv3 منتشر شده است
که اجازه نشر و استفاده (کد و خروجی/pdf) را رایگان می‌دهد.

\newpage
\input{contents/ciciomt2024.tex}
\newpage
\input{contents/modeling_and_performance.tex}
\section{جمع‌بندی}

فناوری اینترنت اشیاء پزشکی \lr{(IoMT)} تأثیر عمیقی بر حوزه سلامت دارد و
بهبودهایی در نظارت بر بیماران، افزایش دقت درمان، و ارتقای کارایی کلی مراقبت‌های
بهداشتی به همراه داشته است. ادغام الگوریتم‌های پیشرفته یادگیری ماشین با
کاربردهای \lr{IoMT} به‌عنوان یک نیاز ضروری مطرح شده است تا امنیت و عملکرد این
فناوری‌ها بهینه شود.  این تحقیقات نشان‌دهنده پتانسیل عظیم \lr{IoMT} در تحول
شیوه‌های مراقبت سلامت است، هرچند چالش‌هایی نظیر امنیت سایبری و مدیریت داده‌ها
نیز باید به‌طور جدی مورد توجه قرار گیرند.

کارهای آتی در زمینه \lr{IoMT} شامل بهبود مدل‌های یادگیری ماشین برای تشخیص
دقیق‌تر فعالیت‌های مخرب، ادغام ویژگی‌های دامنه‌ای با قابلیت‌های امنیت سایبری، و
رفع چالش‌های مربوط به قابلیت پیاده‌سازی است. توسعه معماری‌های پیچیده‌تر به‌منظور
افزایش دقت و کارایی در کاربردهای واقعی نیز مورد توجه خواهد بود. علاوه بر این،
پایش مستمر بیماری‌های مزمن و بهینه‌سازی درمان از طریق دستگاه‌های \lr{IoMT}
به‌عنوان یکی از اولویت‌های اصلی پژوهش مطرح است.

همچنین، این تحقیقات بر لزوم مطالعات بیشتر برای رفع محدودیت‌های موجود در مدل‌سازی
\lr{IoT} و روش‌های برآورد \lr{KPI} تأکید می‌کنند، به‌ویژه در موارد مرتبط با
تحرک‌پذیری و انتقال گروهی دستگاه‌ها. کارهای آینده باید سناریوهای مختلف با بارهای
سیستم متفاوت، اجزای ناهمگن \lr{IoT}، و تأثیر تحرک‌پذیری بر سیاست‌های
\lr{offloading} را بررسی کنند. علاوه بر این، بهبود مدل‌های تحلیلی برای افزایش
دقت نتایج در سیستم‌های IoT امری حیاتی است.

این جمع‌بندی‌ها، اهمیت پژوهش‌های چندجانبه در زمینه \lr{IoMT} و \lr{IoT} را نشان
می‌دهد، جایی که امنیت، کارایی، و بهینه‌سازی عملکرد به‌طور همزمان مورد توجه قرار
می‌گیرند تا بتوان به شیوه‌ای نوآورانه و مؤثر در آینده به چالش‌های سلامت پاسخ
داد.

\newpage
\bibliographystyle{unsrt-fa}
\bibliography{refs.bib}
\end{document}